唯唯 = 真小人……達哥 = 偽君子

所以話
其實香港人都係鍾意偽君子多D
扮咩野丫

因達哥而分裂，係助長緊五毛

因 ____ 而分裂，係助長緊五毛

1. 泛民
2. 和理非
3.

今次真係，好多五毛用 白色恐怖 同紅衛兵 等方式來鼓吹d人 唔去69

D 焦土派轉型啫

小心比人標籤波台狗

點駁

其他人唔一定係，但你肯定係其中一個
btw 請其他人見字請block 佢，屌你係度玩分化，收皮啦屌你老母

玩分化邊撚度夠你班標籤撚勁

波台痴線佬真係腦撚殘 智鳩障

dllm你班撚樣 輸錢輸撚埋老母老婆俾狗屌咩

又block多件波台狗

唔駛駁
淨係負評就得

代其他人答

CC 台d 人唔敢入黎

kol=關鍵意見領袖 做領袖我覺得應該要預咗關鍵時刻有呢啲問題發生
我想問kol嘅作用係咩?娛樂大眾?樹立榜樣?

連登進步左 呢d post得十丁友回

yes
識得扮睇唔到

3. 睇過倚天
4. 飲過喜茶

5. 玩抖音

我問多你一次，唯唯依加仲係唔係小人?

唯唯有出去喎
反而另一件呢?

達哥 = 真小人……唯唯 = 偽君子

點解唔屌各大藝人唔表態

on9 唯唯出埋去聲援我地都叫小人 你冇野啊

我認錯